睇番1983年嘅MV 真係覺得好唏噓

在東方有粒珍珠閃閃發光
細個已經識得哼呢句
今日第一次睇哂成個MV
1983年嘅人可能期待過香港會愈變愈好
但2019年今日嘅人反而充滿絕望淨係想移民
就連班學生都要自殺
學生時期係最快樂嘅時候
但偏偏要承受折磨最後崩潰選擇解脫
今時今日香港咁差 最大責任一定係香港政府管理不善
不過依家我哋係解決唔到
唯一可以做到係好少好少
得把口同個KEYBOARD 但至少可以鼓勵香港人鼓勵自己人
文化承傳係靠人而唔係乜乜政策破壞到
希望香港人可以團結起來
願明天香港 也是天堂
定能看得見 一點曙光
這點光不是天上降下，而係每個人的生命火花
聚起來就是一圑火，温暖又奪目

自推

推

唉

以前面向國際既香港係充滿希望
今日面向大陸既香港....

最後個兩句
佢喺咪已經睇透咗香港未來

之所以有呢隻歌因為當時香港已經就快正式宣布大限已到
(英國無力回天 1984年簽聯合聲明宣布放棄香港)

感概亦無奈… 盼望有出路

Sam hui 不嬲好野好貼地
最正係首日本娃娃
捉到d港豬成日想識架妹嘅夢想
到而家聽都覺得好笑

可惜佢個人唔貼地

無可能，你睇有乜嘢中國人掂過之後唔變衰同腐敗，連俾bb仔食嘅佢地都整衰晒，連疫苗都要做假，人權自由响佢地口中變晒質，保護人權嘅法律變成害人用嘅，呢個世界最衰最賤最應該毁滅嘅人種係咩？你我心中有數！

許冠傑1990年呢首

燈光里飛馳 失意的孩子
請看一眼這個光輝都市
再奔馳 心里猜疑
恐怕這個璀璨都市 光輝到此

達明一派- 今夜星光燦爛MV (1987) - YouTube

東方之珠
而家真係不勝唏噓

全中

仲記得

97前

香港人開口埋口講移民（真香港人）

97後

偽香港人開口埋口講買樓

以前香港真係好正
而家烏煙瘴氣

連登仔成日係度緬懷過去，十足十大陸D 廢老話自己中國係天朝大國曾經好強大咁
過去既已經冇左啦，多餘